港澳台新馬泰越菲蒙緬都係屬於中華民族，請日本通通禁止入境

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :